\documentclass[12pt,a4paper,article,firamath]{nsi}
\usepackage{hyperref}
\begin{document}
\titre{Déposer un projet}
\classe{Trophées NSI}
\maketitle

\section*{Déposer les fichiers du projet sur GitLab}
\subsection*{Créer un compte GitLab}
Aller sur \link{https://about.gitlab.com/}{https://about.gitlab.com/}, puis dans l'onglet \texttt{Pricing}, dans l'option \texttt{Free}, cliquer sur \texttt{Get Started}
\section*{Publier la vidéo sur Peertube}

\end{document}